ITZY 新歌 好似會幾好聽 (期待)

illenium同chainsmokers出咗新歌

見到係JYP作就整定好撚難聽
但最後都會橫掃一位，因為Koop咩柒嘢都係做馬，全部都零公信力
例子：Zimzalabim, Produce X 101

zimzalabim 唔應該同pdx101相提並論

Ching對Kpop 好大成見

好撚難聽

同親chaimsmokers合作都好難聽

都唔係呀
我最近鍾意請夏

青夏 唔睇樣又真係好ok

我其實都覺得有D柒
但佢D歌好聽，性格好
唔知師兄知唔知，我專針對Kpop嘅西女人，所以請放心，我唔係盲反Kpop

支持

RBB真點世界級

JYP首 IOI既very very 真係好難聽

其實以前miss A啲歌首首都好正

咪又係人氣>歌
Somi首birthday正都係輸

birthday真係不了

靚咗好多喎

笠狗又改名

吹呀